有冇咩方法可以係星期六前賺到最少3千？

屋企出咗啲事 急需現金
除咗借錢之外 可以點賺到3千左右？
就算依幾日返餐飲炒散 都賺唔夠3千

利申 唔識賭錢同投資 但係可以一試

落bar做3晚+日頭是旦做waiter 都有啦
你眼訓三日姐

去偷口罩？